拜登暫緩特朗普所簽署的低成本胰島素行政命令

U.S. President Joe Biden’s HHS froze the Trump administration’s December 2020 drug policy that mandates community health centers to pass on all their insulin and epinephrine discount savings to patients.

恭喜美國人

小鳳姐要買機票去美國登台

影響藥廠收入

左膠: 救世登丫dllm

左膠求仁得仁
黑人求仁得仁

將所有錢撥去老人痴呆藥研發

求仁得仁

抵撚死

undo everything

佢果然係政客，暫緩而不取消，出左事都有得兜

原因

LLY

成班連登仔衝出嚟柒

//Community health centers, patient advocates and other groups pushed back on the rule when HHS proposed it last year, saying the changes were unnecessary and could do more harm than good. The National Association of Community Health Centers has said the rule reflects "a fundamental misunderstanding" of federally qualified health centers and the 340B program. And providers worried the regulation could reduce patients' access to care by cutting deeper into community health centers' thin operating margins.
Experts say the rule probably wouldn't make much of a dent in drug prices because it wouldn't affect most providers or patients. HHS admitted as much in its final rule, saying it would have "minimal economic impact."//